 // criação de uma array e  colocando os numeros das questoes, as questoes, a reposta correta e todas as opções de respostas 
 let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Em Python, uma variável deve ser declarada antes de receber um valor:",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadeiro",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Qual das seguintes instruções atribui o valor 100à variável xem Python:",
    answer: "x = 100",
    options: [
      "x := 100",
      "x ← 100",
      "x = 100",
      "let x = 100"
    ]
  }, 
    {
    numb: 3,
    question: "Em Python, uma variável pode receber um valor de um tipo e, posteriormente, um valor de um tipo diferente:",
    answer: "Verdadeiro",
    options: [
      "Verdadeiro",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Considere a seguinte sequência de afirmações: n = 300 e m = n. Após a execução dessas instruções, o Python criou quantos objetos e quantas referências?",
    answer: "Um objeto, duas referências",
    options: [
      "Dois objetos, duas referências",
      "Um objeto, uma referência",
      "Um objeto, duas referências",
      "Nenhuma das opções"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Qual função interna do Python retorna o número exclusivo atribuído a um objeto:",
    answer: "id()",
    options: [
      "identity()",
      "id()",
      "refnum()",
      "ref"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Quais dos seguintes nomes são válidos:",
    answer: "Idade",
    options: [
      "4square",
      "Idade",
      "return.",
      "@casa_endereço"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Quais das seguintes não são palavras reservadas do Python (palavras-chave)",
    answer: "default",
    options: [
      "class",
      "None",
      "default",
      "and"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Duas variáveis definidas como “teste” e “Teste” são consideradas como idênticas",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadeiro",
      "Falso",
      "Em todos os casos é verdadeiro",
      "Depende da ocasião"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Como você pode definir o tipo de uma variável",
    answer: "Usando um tipo de função()",
    options: [
      "Imprimindo o valor e determinando o tipo de base de valor exibido ",
      "Usando um tipo de função ()",
      "O valor em uma união conjunta é imprimindo o valor resultante ",
      "Visualizando para declaraçao da variável"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Quais destas variáveis não são válidas?",
    answer: "1°_Lugar",
    options: [
      "Teclado_Direita",
      "Guittar66",
      "1°_Lugar",
      "Playerld"
    ]
  },
  // a gente pode adicionar outras perguntas, o exeplo ta embaixo, só descomentar (pode colocar quantas quisermos)
  // temos que colocar a ordem correta: a ultima foi a pergunta 5, a proxima 6, 7, 8, 9,...

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "a pergunta fica aqui",
  //   answer: "a resposta correta fica aqui",
  //   options: [
  //     "opção 1",
  //     "opção 2",
  //     "opção 3",
  //     "opção 4"
  //   ]
  // },
];